英文提升方法

升左大學都好廢
想問應該聽說讀寫邊方面入手

聽說 睇Netflix

說點樣搞

睇bbc news

聽多d 得閒係屋企喪9up自言自語英文

打機美服開語音同外國人玩唔埋華人堆